徵1,2 switch

徵1，2 switch，要全新未開，$220, TG:@pieter27

你覺得有人會呢個價放比你？

佢個名

Push

On77

跟機50收

50再跟機

屌

巴打有無TG?有野想問

咁我200蚊收二手

等睇樓主收到switch盒入面得開關制

想要隻薩爾達